# Copyright (C) 2012 Andor Chen
# This file is distributed under the same license as the v2press package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: v2press 0.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tags/v2press\n"
"POT-Creation-Date: 2012-02-22 11:29:36+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2012-02-22 19:32+0830\n"
"Last-Translator: Andor Chen <andor.chen.27@gmail.com>\n"
"Language-Team: V2Press.com <v2press.com@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: 404.php:16
msgid "Sorry, not found what you were looking for."
msgstr "抱歉，未找到你要查看的内容"

#: author.php:17
msgid "(This is you!)"
msgstr "（这是你自己）"

#: author.php:19
msgid "Member %s, created at %s."
msgstr "第%s号会员，创建于%s"

#: author.php:31
msgid "Member Recent Topics"
msgstr "最新发表的话题"

#: author.php:47
msgid "No topics created by this member."
msgstr "还没有发表话题呢"

#: author.php:51
msgid "Created %s topics in total."
msgstr "共发表了%s个话题"

#: comments.php:11
msgid "This post is password protected."
msgstr "本话题被密码保护"

#: comments.php:22
msgid "%d reply"
msgid_plural "%d replies"
msgstr[0] "%d个回复"
msgstr[1] "%d个回复"

#: comments.php:40
msgid "Reply closed."
msgstr "回复功能关闭"

#: comments.php:48
msgid "You need %1$ssignin%2$s to add replies."
msgstr "需要%1$s登录%2$s才可以添加回复。"

#: content-helpers.php:2
msgctxt "helper"
msgid "Markdown Cheatsheet"
msgstr "Markdown 语法速查表"

#: content-helpers.php:6
msgctxt "helper"
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: content-helpers.php:11
msgctxt "helper"
msgid "Headers"
msgstr "标题"

#: content-helpers.php:16
msgctxt "helper"
msgid "Text styles"
msgstr "文本样式"

#: content-helpers.php:27
msgctxt "helper"
msgid "Unordered List"
msgstr "无序列表"

#: content-helpers.php:33
msgctxt "helper"
msgid "Ordered List"
msgstr "有序列表"

#: content-helpers.php:40
msgctxt "helper"
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: content-helpers.php:43
msgctxt "helper"
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: content-helpers.php:49
msgctxt "helper"
msgid "Blockquotes"
msgstr "引用"

#: content-helpers.php:55
msgctxt "helper"
msgid "Code Block"
msgstr "代码块"

#: content-helpers.php:64
msgctxt "helper"
msgid "Inline code"
msgstr "行间代码"

#: content-helpers.php:70
msgctxt "helper"
msgid "For more syntax references, please visit %1$sMarkdown Syntax%2$s"
msgstr "更多的语法介绍，请访问 %1$sMarkdown Syntax%2$s"

#: content-helpers.php:75
msgctxt "helper"
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: content-helpers.php:78
msgctxt "helper"
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: content-helpers.php:79
msgctxt "helper"
msgid "Show Markdown Cheatsheet"
msgstr "显示 Markdown 语法速查表"

#: content-helpers.php:80
msgctxt "helper"
msgid "Create new topic"
msgstr "创建新话题"

#: content-helpers.php:81
msgctxt "helper"
msgid "Show this helper dialog"
msgstr "显式本对话框"

#: content-helpers.php:85
msgctxt "helper"
msgid "Topic Page"
msgstr "话题页面"

#: content-helpers.php:86
msgctxt "helper"
msgid "Bookmark this topic"
msgstr "收藏该话题"

#: content-helpers.php:87
msgctxt "helper"
msgid "Unbookmark this topic"
msgstr "取消收藏该话题"

#: content-helpers.php:89
msgctxt "helper"
msgid "Member Page"
msgstr "个人信息页面"

#: content-helpers.php:90
msgctxt "helper"
msgid "Follow this member"
msgstr "关注该用户"

#: content-helpers.php:91
msgctxt "helper"
msgid "Unfollow this member"
msgstr "取消关注该用户"

#: content-single.php:18
msgid "By %1$s at %2$s"
msgstr "%1$s 发表于 %2$s"

#: content-zero.php:9
msgid "Sorry, there are no topics yet."
msgstr "抱歉，尚无话题。"

#: footer.php:14
msgid "An %1$sAndor Chen%2$s creation."
msgstr "%1$sAndor Chen%2$s 个人作品。"

#: footer.php:14
msgid "Andor's personal site"
msgstr "Andor 的个人站点"

#: footer.php:16
msgid "Powered by WordPress and love."
msgstr "由 WordPress 和“爱”强力驱动。"

#: footer.php:20
msgid "Some rights reserved."
msgstr "保留部分权利。"

#: functions.php:62
msgid "Footer Navigation"
msgstr "底部导航"

#: functions.php:91
msgid "One reply a time please! Replace the previous one?"
msgstr "一次只可回复一个用户！覆盖前一个回复？"

#: header.php:35
#: header.php:41
msgctxt "menu"
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: header.php:36
#: inc/member.php:345
#: sidebar.php:26
msgid "Signin"
msgstr "登录"

#: header.php:37
#: sidebar.php:25
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#: header.php:43
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: header.php:45
msgctxt "menu"
msgid "Admin"
msgstr "后台"

#: header.php:47
msgctxt "menu"
msgid "Signout"
msgstr "退出"

#: home.php:6
msgid "Welcome to <strong>%s</strong>"
msgstr "欢迎来到 <strong>%s</strong>"

#: home.php:23
msgid "&raquo; More Recent Topics"
msgstr "&raquo; 更多最新话题"

#: home.php:29
msgid "Node Navigation"
msgstr "节点导航"

#: home.php:30
msgid "View All Nodes"
msgstr "查看所有节点"

#: inc/custom-category.php:22
#: inc/custom-category.php:55
msgid "Logo URL"
msgstr "Logo 地址"

#: inc/custom-category.php:24
#: inc/custom-category.php:59
msgid "The category logo will display in the category show page. You should upload logo image into V2Press's images/logo directory, and enter the image name only. The image size is 72x72px."
msgstr "该 LOGO 会在分类的存档页面显式。请将图片上传到 V2Press 主题的 images/logo 目录中，然后填写图片的文件名即可。图片的大小为 72像素x72像素。"

#: inc/custom-category.php:27
#: inc/custom-category.php:64
msgid "Description in sidebar"
msgstr "侧栏中显式的描述"

#: inc/custom-category.php:29
#: inc/custom-category.php:68
msgid "The description text in sidebar. This should content some more detailed infomation about this category and should use some HTML for format."
msgstr "该描述会在侧栏中显式，请详尽说明该分类，可以包含 HTML 标签。"

#: inc/custom-category.php:32
#: inc/custom-category.php:73
msgid "Section"
msgstr "分区"

#: inc/custom-category.php:34
#: inc/custom-category.php:77
msgid "Please select what section this category belongs to."
msgstr "请选择该分类所属的区域。"

#: inc/custom-category.php:178
msgid "None"
msgstr "未分区"

#: inc/custom-category.php:234
msgid "No sections yet."
msgstr "还未建立任何节点区域"

#: inc/custom-category.php:244
msgid "No nodes yet."
msgstr "本区域还没有节点"

#: inc/custom-comment.php:82
msgid "Your reply is awaiting moderation."
msgstr "您的回复有待审核。"

#: inc/custom-comment.php:103
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: inc/custom-comment.php:179
msgid "Add a reply"
msgstr "添加一个回复"

#: inc/custom-comment.php:188
msgid "Add Reply"
msgstr "添加回复"

#: inc/custom-comment.php:197
msgid "Please avoid posting pointless replies, it's always great to save everyone's precious time."
msgstr "请认真考虑自己的回复能够如何帮助到别人。这里不欢迎无意义的“顶”，“沙发”，“不懂”，“楼主火星了”。"

#: inc/custom-page.php:100
#: inc/custom-template-tags.php:108
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: inc/custom-post.php:77
msgid "%s ago"
msgstr "%s之前"

#: inc/custom-post.php:150
#: inc/custom-template-tags.php:95
msgid "Create New Topic"
msgstr "创建新话题"

#: inc/custom-post.php:174
msgid "Select Node"
msgstr "选择区域"

#: inc/custom-post.php:180
msgid "Topic title here"
msgstr "话题标题"

#: inc/custom-post.php:188
msgid "Create Topic"
msgstr "创建话题"

#: inc/custom-post.php:217
msgid "Please select a node"
msgstr "请选择话题分类"

#: inc/custom-post.php:230
#: inc/custom-post.php:362
msgid "Please enter the topic title"
msgstr "请输入话题标题"

#: inc/custom-post.php:235
#: inc/custom-post.php:367
msgid "Please write something useful"
msgstr "请输入一些有意义的内容"

#: inc/custom-post.php:288
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: inc/custom-post.php:317
msgid "You cannot edt this topic 15 minites after created."
msgstr "话题发布 15 分钟后无法编辑主题"

#: inc/custom-post.php:338
msgid "Submit Changes"
msgstr "提交修改"

#: inc/custom-template-tags.php:39
msgid "Page"
msgstr "分页"

#: inc/custom-template-tags.php:99
msgid "Edit \"%s\""
msgstr "编辑\"%s\""

#: inc/custom-template-tags.php:106
msgid "Search results for \"%s\""
msgstr "\"%s\" 的搜索结果"

#: inc/custom-template-tags.php:133
msgid "%d topic"
msgid_plural "%d topics"
msgstr[0] "%d个话题"
msgstr[1] "%d个话题"

#: inc/custom-template-tags.php:134
msgid "&laquo; Previous"
msgstr "&laquo; 上一页"

#: inc/custom-template-tags.php:135
msgid "Next &raquo;"
msgstr "下一页 &raquo;"

#: inc/favorite.php:36
msgid "Remove from Bookmark"
msgstr "取消收藏"

#: inc/favorite.php:39
msgid "Add to Bookmark"
msgstr "加入收藏"

#: inc/favorite.php:45
msgid "%d user bookmarked"
msgid_plural "%d users bookmarked"
msgstr[0] "%d个用户已收藏"
msgstr[1] "%d个用户已收藏"

#: inc/favorite.php:152
msgid "Unfollowing"
msgstr "取消关注"

#: inc/favorite.php:158
msgid "Following"
msgstr "加关注"

#: inc/member.php:39
msgid "%d follower"
msgid_plural "%d followers"
msgstr[0] "%d个关注者"
msgstr[1] "%d个关注者"

#: inc/member.php:80
msgid "User registration is not enabled."
msgstr "注册功能关闭。"

#: inc/member.php:140
#: inc/member.php:328
#: inc/member.php:446
#: inc/member.php:710
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: inc/member.php:142
msgid "Use alphanumeric, _, - only. Within 4-12 characters."
msgstr "只可使用英文字母、数字、下划线（_）和连字符（-），长度 4-12 个字符"

#: inc/member.php:145
#: inc/member.php:450
#: inc/member.php:715
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: inc/member.php:147
msgid "Please use your real and most used email."
msgstr "请使用真实、常用的电子邮件地址"

#: inc/member.php:150
#: inc/member.php:332
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: inc/member.php:154
#: inc/member.php:595
#: inc/member.php:851
msgid "Password Again"
msgstr "密码确认"

#: inc/member.php:161
msgid "Create Account"
msgstr "注册用户"

#: inc/member.php:189
msgid "Username already taken"
msgstr "用户名已注册"

#: inc/member.php:194
#: inc/member.php:371
#: inc/member.php:495
msgid "Invalid username"
msgstr "用户名不可用"

#: inc/member.php:199
msgid "Please enter a username"
msgstr "请输入用户名"

#: inc/member.php:204
msgid "Username length must within 4-12 characters"
msgstr "用户名长度必须在 4-12 个字符之内"

#: inc/member.php:209
msgid "Please enter your Email"
msgstr "请输入电子邮件地址"

#: inc/member.php:214
#: inc/member.php:771
msgid "Invalid email"
msgstr "电子邮件地址不可用"

#: inc/member.php:219
msgid "This Email already registered"
msgstr "该电子邮件地址已被注册"

#: inc/member.php:224
#: inc/member.php:376
msgid "Please enter a password"
msgstr "请输入密码"

#: inc/member.php:229
#: inc/member.php:636
#: inc/member.php:899
msgid "Passwords do not match"
msgstr "两次输入的密码不一致"

#: inc/member.php:242
msgid "reCAPATCH is not right."
msgstr "验证码错误"

#: inc/member.php:313
msgid "You need signin to view this page."
msgstr "登录后才能查看该页面"

#: inc/member.php:322
msgid "Please signin with your new password."
msgstr "请使用新密码登录。"

#: inc/member.php:337
msgid "Remeber me?"
msgstr "记住我"

#: inc/member.php:381
msgid "Incorrect password"
msgstr "密码错误"

#: inc/member.php:436
msgid "The reset password instructions has already sent to you email, please check you inbox and follow the instructions."
msgstr "密码重设说明已经发送到你的邮箱，请查看收件箱，按照说明操作。"

#: inc/member.php:440
msgid "Please enter the username and email you used when signup to reset your password."
msgstr "请输入注册时提供的用户名和电子邮件地址来重设密码。"

#: inc/member.php:456
msgid "Sent Reset Instructions"
msgstr "发送密码重设说明"

#: inc/member.php:483
msgid "Please enter your username."
msgstr "请输入用户名"

#: inc/member.php:488
#: inc/member.php:766
msgid "Please enter your email."
msgstr "请输入电子邮件地址"

#: inc/member.php:504
msgid "This is not the email you used when signup."
msgstr "该电子邮件地址不是注册时提供的"

#: inc/member.php:511
msgid "Your reset password instructions already sent, please check you inbox, or may be spam area."
msgstr "重设密码的说明邮件已经发送了，请查看收件箱，或者垃圾箱。"

#: inc/member.php:522
msgid "Someone requested that the password be reset for the following account:"
msgstr "有人请求对以下用户进行密码重设："

#: inc/member.php:524
msgid "Username: %s"
msgstr "用户名：%s"

#: inc/member.php:525
msgid "If this was a mistake, just ignore this email and nothing will happen."
msgstr "如果这只是一个误操作，请忽略该邮件。"

#: inc/member.php:526
msgid "To reset your password, visit the following address:"
msgstr "重设密码，请访问以下地址："

#: inc/member.php:530
msgid "[%s] Password Reset"
msgstr "[%s]密码重设"

#: inc/member.php:533
msgid "The e-mail could not be sent."
msgstr "电子邮件无法发送。"

#: inc/member.php:533
msgid "Possible reason: your host may have disabled the mail() function..."
msgstr "可能的原因：你的服务器不支持 mail() 函数⋯⋯"

#: inc/member.php:563
msgid "Please do not cheating me."
msgstr "请不要耍我。"

#: inc/member.php:569
msgid "You don't have permission to view this page."
msgstr "您无权查看此页面。"

#: inc/member.php:586
msgid "Please enter your new password and confirm it to reset your password."
msgstr "请输入一个新密码并确认。"

#: inc/member.php:591
#: inc/member.php:847
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: inc/member.php:601
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: inc/member.php:626
#: inc/member.php:884
msgid "Please enter your new password."
msgstr "请输入一个新密码"

#: inc/member.php:631
#: inc/member.php:889
msgid "Please retype your new password."
msgstr "请确认你的新密码"

#: inc/member.php:702
msgid "Your settings is updated"
msgstr "设置已更新"

#: inc/member.php:712
msgid "Username cannot be changed."
msgstr "用户名无法修改"

#: inc/member.php:719
msgid "Website"
msgstr "个人站点"

#: inc/member.php:725
msgid "Don't include the @."
msgstr "请勿包含 @"

#: inc/member.php:728
msgid "Biographical Info"
msgstr "自我介绍"

#: inc/member.php:732
msgid "Languange"
msgstr "语言"

#: inc/member.php:738
msgid "Update Settings"
msgstr "更新设置"

#: inc/member.php:781
msgid "This Email already used by another user"
msgstr "该电子邮件已被其他用户使用"

#: inc/member.php:836
msgid "Your password is changed, and your are now signed in with your new password."
msgstr "密码已修改，现在你已经使用新密码登录。"

#: inc/member.php:839
msgid "If you don't want to change password, please don't enter either of the three fields following."
msgstr "如不想修改密码，请留空下列各项。"

#: inc/member.php:843
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: inc/member.php:857
#: page-settings.php:39
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: inc/member.php:879
msgid "Please enter your current password"
msgstr "请输入你的当前密码"

#: inc/member.php:894
msgid "Please user a password different from current one."
msgstr "请使用一个不同于当前密码的新密码"

#: inc/member.php:968
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: inc/notifications.php:23
msgid "No notifications yet."
msgstr "没有提醒"

#: inc/notifications.php:41
msgid "%1$s mentioned you when reply %2$s at %3$s"
msgstr "%1$s 在回复 %2$s 时提到了你 %3$s"

#: inc/notifications.php:43
msgctxt "notification"
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: inc/notifications.php:126
msgid "%d notification"
msgid_plural "%d notifications"
msgstr[0] "%d条未读提醒"
msgstr[1] "%d条未读提醒"

#: inc/theme-options.php:23
msgid "General Settings"
msgstr "一般设置"

#: inc/theme-options.php:24
msgid "Webmaster Tools Settings"
msgstr "站长工具设置"

#: inc/theme-options.php:40
#: inc/theme-options.php:91
msgid "V2Press Options"
msgstr "V2Press 设置"

#: inc/theme-options.php:55
msgid "Default Field"
msgstr "默认项"

#: inc/theme-options.php:56
msgid "This is a default description."
msgstr "这是一个默认的描述。"

#: inc/theme-options.php:94
msgid "Theme options updated."
msgstr "主题设置已更新。"

#: inc/theme-options.php:110
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: inc/theme-options.php:271
msgid "Feed URL"
msgstr "Feed 地址"

#: inc/theme-options.php:272
msgid "Enter the alternate feed url."
msgstr "如果不想使用默认的 Feed 地址请输入其他的地址，例如 Feedburner。"

#: inc/theme-options.php:279
msgid "Section Names"
msgstr "区域名称"

#: inc/theme-options.php:280
msgid "Please enter section names, delimited with commas(,)."
msgstr "请输入区域名称，使用英文逗号（,）分隔。"

#: inc/theme-options.php:294
msgid "reCAPTCHA Public Key"
msgstr "reCAPTCHA 公匙"

#: inc/theme-options.php:295
msgid "Please enter reCAPTCHA public key."
msgstr "请填写 reCAPTCHA 公匙"

#: inc/theme-options.php:302
msgid "reCAPTCHA Private Key"
msgstr "reCAPTCHA 密匙"

#: inc/theme-options.php:303
msgid "Please enter reCAPTCHA private key."
msgstr "请填写 reCAPTCHA 密匙"

#: inc/theme-options.php:311
msgid "Google Webmaster Verfify"
msgstr "Google 网站管理员验证码"

#: inc/theme-options.php:312
msgid "Enter the meta tag value gives in the Webmaster Verify Ownership step."
msgstr "填入验证网络管理员一步中 Google 提供的 mata 值。"

#: page-bookmarks.php:39
msgid "You have not bookmarke any topics yet."
msgstr "你还未收藏任何话题呢。"

#: page-bookmarks.php:43
msgid "%d bookmark in total."
msgid_plural "%d bookmarks in total."
msgstr[0] "共收藏%d个话题"
msgstr[1] "共收藏%d个话题"

#: page-following.php:32
msgid "You have not following any users yet."
msgstr "你还未关注任何用户呢。"

#: page-following.php:36
msgid "%d following in total."
msgstr "共关注%d个用户"

#: page-new-topic.php:29
msgid "You can press <kbd>M</kbd> to popup the Markdown syntax cheatsheet."
msgstr "请按 <kbd>M</kbd> 键弹出 Markdown 语法速查表"

#: page-planes.php:18
msgid "%d node now and growing."
msgid_plural "%d nodes now and growing."
msgstr[0] "现有%d个节点，节点数量增加中。"
msgstr[1] "现有%d个节点，节点数量增加中。"

#: page-settings.php:28
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: page-settings.php:32
msgid "Your avatar is hosted by Gravatar"
msgstr "头像系统由 Gravatar 提供"

#: page-settings.php:33
msgid "Change Avatar"
msgstr "更改头像"

#: page.php:12
msgid "Last Revised %s"
msgstr "最后修订 %s"

#: searchform.php:2
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: searchform.php:3
msgid "Search...."
msgstr "搜索...."

#: sidebar-home.php:3
msgid "Hottest Nodes"
msgstr "热门节点"

#: sidebar-home.php:14
msgid "Recent Add Nodes"
msgstr "最新添加的节点"

#: sidebar-home.php:25
msgid "Community Stats"
msgstr "社区状态"

#: sidebar-home.php:29
msgid "Total Members"
msgstr "注册用户总数"

#: sidebar-home.php:31
msgid "Total Topics"
msgstr "话题总数"

#: sidebar-home.php:33
msgid "Total Replies"
msgstr "回复总数"

#: sidebar.php:9
msgid "<span>%d</span> Bookmark"
msgid_plural "<span>%d</span> Bookmarks"
msgstr[0] "<span>%d</span> 话题收藏"
msgstr[1] "<span>%d</span> 话题收藏"

#: sidebar.php:10
msgid "<span>%d</span> Following"
msgstr "<span>%d</span> 特别关注"

#: sidebar.php:26
msgid "Already signup? %s"
msgstr "已注册用户请%s"

#. Theme Name of the plugin/theme
msgid "v2press"
msgstr "v2press"

#. #-#-#-#-#  v2press.pot (v2press 0.0.2)  #-#-#-#-#
#. Theme URI of the plugin/theme
#. #-#-#-#-#  v2press.pot (v2press 0.0.2)  #-#-#-#-#
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://about.ac/"
msgstr "http://about.ac/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Turn your WordPress into a light and clean forum."
msgstr "把 WordPress 变成一个轻量级、干净的论坛。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Andor Chen"
msgstr "Andor Chen"

#~ msgid "The theme kit for v2press."
#~ msgstr "The theme kit for v2press."

#~ msgid "Reply <span>&darr;</span>"
#~ msgstr "回复 <span>&darr;</span>"
